一個男仔問你有冇男朋友, 代表左D咩?

???

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

想玩你菊花仔

想同你搞 gay

語障

代表兩個都係hehe

If yes, SP
If no, SP

我都好似開始有呢種感覺

想PM你